{
	"Home": "홈",
	"Jobs": "채용공고",
	"Recruiters": "채용담당자",
	"Community": "커뮤니티",
	"Cs": "고객센터",
	"Register": "회원가입",
	"Logout": "로그아웃",
	"Discover Great Job Offer With Job Stock": "Job Stock에서 훌륭한 채용기회를 발견하세요",
	"Getting a new job is never easy. Check what new jobs we have in store for you on Job Stock": "새 직장을 구하는 것은 결코 쉽지 않습니다. Job Stock에서 여러분을 위해 준비한 새로운 채용공고를 확인해보세요",
	"Location": "지역",
	"Job Type": "직종",
	"Category": "카테고리",
	"Advanced": "상세검색",
	"Search": "검색",
	"Explore Best Categories": "최적의 카테고리 탐색",
	"Browse jobs by category to find your perfect match": "완벽한 맞춤 채용공고를 찾기 위해 카테고리별로 탐색하세요",
	"Choose What You Need": "필요한 것을 선택하세요",
	"Find the right path to kickstart your journey — create an account, search jobs, and apply with ease": "여정을 시작할 올바른 길을 찾으세요 — 계정 생성, 채용공고 검색, 쉽게 지원하기",
	"Trending Job Opportunities": "인기 채용기회",
	"Discover the most sought-after positions in your field": "귀하의 분야에서 가장 인기 있는 포지션을 발견하세요",
	"Popular Jobs": "인기 채용공고",
	"Discover the most viewed opportunities in your field": "귀하의 분야에서 가장 많이 조회된 기회를 발견하세요",
	"See All Categories": "모든 카테고리 보기",
	"Your Career Growth Starts Here": "여기서 커리어 성장이 시작됩니다",
	"Find jobs that fit your passion, skills & future": "여러분의 열정, 기술, 미래에 맞는 직업을 찾으세요",
	"Explore Jobs": "채용공고 탐색",
	"Top Jobs": "최고의 채용공고",
	"Featured opportunities this week": "이번 주 주목할 기회",
	"Top Recruiters": "최고의 채용담당자",
	"Our Top Recruiters always ready to serve you": "최고의 채용담당자가 항상 여러분을 위해 준비되어 있습니다",
	"See All Recruiters": "모든 채용담당자 보기",
	"Blog Posts": "커뮤니티 글",
	"View All Posts": "모든 글 보기",
	"News": "뉴스",
	"Free Board": "자유게시판",
	"Recommended": "추천",
	"Browse Cars": "차량 탐색",
	"Total Free Customer Care": "완전 무료 고객 케어",
	"New Live": "새로운 실시간",
	"Support": "지원",
	"Follow Us On Social Media": "소셜 미디어에서 팔로우하기",
	"Keep Yourself Up To Date": "최신 소식을 받아보세요",
	"Quick Links": "빠른 링크",
	"Job Search": "구직",
	"Discover": "발견",

	"English": "영어",
	"Korean": "한국어",
	"Russian": "러시아어",

	"Login": "로그인",
	"Sign Up": "회원가입",
	"Login in with this account across the following sites.": "다음 사이트에서 이 계정으로 로그인하세요.",
	"Sign up with this account across the following sites.": "다음 사이트에서 이 계정으로 회원가입하세요.",
	"Nickname": "닉네임",
	"Enter Nickname": "닉네임 입력",
	"Password": "비밀번호",
	"Enter Password": "비밀번호 입력",
	"Phone": "전화번호",
	"Enter Phone": "전화번호 입력",
	"Remember me": "자동 로그인",
	"Lost your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
	"LOGIN": "로그인",
	"SIGNUP": "회원가입",
	"Not registered yet?": "아직 회원이 아니신가요?",
	"Have account?": "계정이 있으신가요?",
	"I want to be registered as:": "다음으로 등록하고 싶습니다:",
	"User": "일반회원",
	"Recruiter": "채용담당자",

	"error": {
		"SOMETHING_WENT_WRONG": "문제가 발생했습니다!",
		"NO_DATA_FOUND": "데이터를 찾을 수 없습니다!",
		"CREATE_FAILED": "생성에 실패했습니다!",
		"UPDATE_FAILED": "수정에 실패했습니다!",
		"REMOVE_FAILED": "삭제에 실패했습니다!",
		"USED_NICK_PHONE": "이미 사용 중인 닉네임이나 전화번호입니다!",
		"TOKEN_CREATION_FAILED": "토큰 생성 오류!",
		"NO_MEMBER_NICK": "해당 닉네임의 회원이 없습니다!",
		"BLOCKED_USER": "차단된 사용자입니다!",
		"WRONG_PASSWORD": "비밀번호가 틀렸습니다. 다시 시도해주세요!",
		"NOT_AUTHENTICATED": "먼저 로그인해주세요!",
		"TOKEN_NOT_EXIST": "Bearer 토큰이 제공되지 않았습니다!",
		"ONLY_SPECIFIC_ROLES_ALLOWED": "특정 권한을 가진 회원만 접근 가능합니다!",
		"NOT_ALLOWED_REQUEST": "허용되지 않은 요청입니다!",
		"INSERT_ALL_INPUTS": "모든 입력값을 제공해주세요"
	},

	"noData": "데이터가 없습니다",

	"Sort by": "정렬 기준",
	"New": "최신순",
	"Lowest Salary": "낮은 급여순",
	"Highest Salary": "높은 급여순",
	"Dealine": "마감일순",

	"Find Jobs": "채용공고 찾기",
	"Browse thousands of job opportunities": "수천 개의 채용기회 탐색",

	"filter": {
		"Find Your Job": "당신의 직업 찾기",
		"What job are you looking": "어떤 직업을 찾고 계신가요",
		"Location": "지역",
		"Job Type": "직종",
		"Category": "카테고리",
		"Show More": "더 보기",
		"Show Less": "간략히",
		"Select Type": "타입 선택",
		"Options": "옵션",
		"Salary Range": "급여 범위",
		"Experience Range": "경력 범위"
	}
}
